請問momomatt(會員#163758)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

高/低你老母端

呢隻蚑那狗最撚鍾意用共產中文